HELP ! 上環人入

係港澳碼頭巴士站公廁第一格，痾到起唔到身 有無人幫下我

一定好撚臭

又黎

最衰唔開條link 睇 一睇就腳痹

有無人呀

半夜三更都無人 自己行岀嚟啦

999搵慈母幫手

早幾粒鐘就可能幫到你嘅 咁夜返咗歸啦